
                      Supongo que si eres una chica de 16 años con poco autoestíam y enganchada al móvil te puede atraer la película. Para los demás, pérdida de tiempo y dinero.
        
            